絲打「中環人語」請入一入黎

你block曬我所有contact 無辦法啦我淨係可以係度搵你
我知你mon緊蓮燈

我想同你講

今日考數學試你部cal係我度啊 你無cal點integrate啊你以為自己係超級電腦啊

P.S 係你樓下等你
我愛你

做乜撚野

痴漢俾人飛咗就收皮啦

就係痴先唔收皮

咁咪乞鳩人憎囉撚樣

噢

你肯落黎我7有咩所謂
再唔落係你樓下嗌